如果每套動畫只可以揀一首歌做代表 咁火影一定係青鳥 鋼煉=Again 認同????

火影係咪一定係青鳥
鋼煉=Again
銀魂=曇天
仲有無????

again

Again
火影 sign同diver都好

鋼鍊我反而偏向let it out或者ray of light

火影一定唔會係aign

Let it out同雨都好正

火影好多隻歌都做得好好
疾風傳之前果啲一聽就熱血

若被傷害夠

其實講代表性實係呢首
至少香港係

銀魂我揀桃源鄉

我都呢首 ON9+熱血都齊

數碼暴龍01

結尾清唱

SAO=我ignite

Again唔單止歌好聽，成個op畫面節奏配合都好屈機

得果幾首都拎出黎

01我揀brave heart

順便04 an endless tale冇得輸

brother算唔算?

咁one piece呢

We are

就手一對手

火影 seven 同 青鳥 都正

呀屙易

火影=sign
好似係自來也主題?個op

Again

世界が終わるまでは

鋼之鐵馬尋橋最夾

OP重編過嚟
你應該讚個導演

仲有fate

火影好似係青鳥

火影一定係lovers

yui

一係青鳥 一係you are my friend 一係silhouette

SIGN 透明世界

x2

一定係 FLOW - Go!!!
We Are Five Six Seven

但鋼煉冇一首唔好聽喎...

row row fight the power

痛快的割開

鋼煉一定係Melissa！不服來辯！

Yui bb 世界第一

家教揀唔落

邊止幾首
Crossing field innocence ignite courage
Ed1 overfly starters shirushi no more time machine
虹之音 catch the moment

last cross

火影一定係sign
鋼鍊我覺得係period好撚熱血

當初呢首野好多人屌似ed

我第一時間諗起 give me pasta

火影有首op係鳴門沉緊落水 之後一班人推返佢上去 果首係op幾多?

疾風傳op8 - diver

thanks

仲有零之使魔第2季op 超正

唔好意思,對比起火影真係得幾首

gundam 00
trust you

one piece - we are
真三一- heats
勇者王- 膠膠膠
pkm- 初代第一首op

點睇泪のムコウ

蛋蛋一定係trust you
火影個人認為係sign
鋼煉就係hologram

Fate zero好撚難揀
我個人最鐘意oath sign

灼眼的夏娜 - light my fire

科學超電磁炮- only my railgun

Boys and girls
Sakura lock都好正

火影一定係青鳥
one piece 係 We are

Boys and girls 同 lass cross 都係高潮篇既op
好難揀，
不過個人會揀last cross

agger
好聽就一定唔係最好聽
但一定係最有銀魂feel

鋼煉 LET IT OUT

fate唔攞disillusion你良心過得去咩

btw 未變mk既yui

Boys and Girls 同 Listen to the stereo都都得

好多人話trust you好神，但我鍾意泪のムコウ同フレンズ多d

茅人認同

Agger

HEY! HEY!

不死傳說！！！

[/quote］
想喊 真係男人的浪漫
望住相中昔日戰友再加呢首歌

咁耐仲未有人講Eva 首殘酷な天使のテーゼ

識貨

some it like hot!

seed = believe

b站鎮站之寶

比人清彈幕之前：

有無問過我 op1 op2 4

火影

鋼鍊FA

鋼煉03版 op ed 合共8首 首首經典 劇場版更係一絕

當然fa都好高質

龍珠同SlamDunk又應該用邊首 ？

龍珠實係 cha la head cha la
但其實邊首都差唔多佢唱哂

就咁講fate 真係好難簡喎
通常op都係比較故事性既激昂 ed就可能悲傷d 好難比教

講真 真係好難簡 剩係依兩隻ed

同埋好多時係 你睇套野 代入左個世界觀 加埋首歌真係一流

dandan心魅？

講真依首真係正 好貼成個故事

但依首都真係正到不行

cha la head cha la啦
心魅始終係gt

鍾意Ray of Light多啲

屌你 首先佢靜態既ed都做到咁正咁配合都不再話下

佢ed1大致講每個英靈既故事 就咁一張圖己經表達哂 音樂果種激昂仲係道

Ed2仲屈 基本上成個前傳咁 講佢點識佢老婆 再一齊 再生個女 仲突顯出結局佢要選擇夢想定佢老婆同個女既果份矛盾

Dan dan唔太表達到龍珠個重點
所以fail 唔係話唔好聽

數碼暴龍一定係Butter-fly

fz嘅op2 ed2係極有畫面 聽到歌詞已經成個故事出哂黎
係果種未睇套野會覺得麻麻地好聽 睇完會覺得首歌有種魔力

相比起op1 ed1嘅激昂/雅俗共賞
後兩首多左份呢個故事獨有嘅魅力

Onepiece 我鍾意Bon voyage 多d

ray of light好正

銀魂我揀 Samurai heart

鋼練我反而中意首噓
雖然again都好正

火影一定係sign
除左好聽，仲代表火影劇情嘅巔峰 (自來也，鼬之死）

雖然個人最鐘意hologram，但係嘘就代表性大d

火影一定係
自訂二沙 自訂二沙
哥二呢 哥二呢

Period正好多

HINATA主題曲

銀魂我鐘意永遠的萬事屋個首 好燃

孖蛋的話
Daybreak's bell
Trust you
Qualia
好難揀喎

嘩屌

佢地應該就係Q太郎唯一既朋友但全部走哂

講代表性其實一定係 一聽首歌就即刻諗起套動畫/倒轉
之後就係歌詞 同埋配唔配合到個畫面

你咁講冇邊幾套動畫可以討論

鋼練我揀舊版ed 1
火影 青鳥/shalala
One piece 一定係第一首 問有海賊feel
死神 諗起歌手 yui

緋色之空 100%啦

HXH departure

鋼鍊依首都好正
Sid - rain

火影係青鳥同lovers之間揀好難揀
鋼鍊係again同scandal首𣊬間又係好難撚
但係銀魂就一定係曇天

鋼練得呢首歌代表到佢

消せない罪

痴線嫁 butterfly
每隔一段時間聽番就好想喊

My user name

on9火影成700幾集

空之境界一定係sprinter
巴

One piece= we are

但真係簡唔到 你簡邊首

我覺得你咁講 應該係應用係好似妖尾 火影依類咁長篇 op都幾十首 然後有d根本唔好聽 你睇套野係會飛左前同後 先要搵首所謂代表作

妖尾咁多篇 我最記得好聽既ed都係 龍王祭果個

但fate zero 短篇 有睇應該一講都記得 因為真係正
反正我好享受聽哂d歌再睇

火影op 2 好正好有回億

鋼鍊我覺得rain

火影op 10 'newsong' 先係囉

血戰 千言萬語

血界戰線 sugar song and bitter step

Bleach 一定係chAngE

op1

我會揀op2 成首op2 d節奏符合返作為主角既切嗣既一生
一開始低吟再入遞進 — 為左理想否惜步入修羅之路
之後一段急停 入副歌 帶住迷惑同傍惶朝住絕望越走越遠(d小提琴聲 )
浸入黑海同靈體夫人果幕真係好有feel
到最後努碌一生 毫無成果 係絕望概嘆一生既時候有人伸出援手 傳承自己畢生既願望
最後呢段聽last episode ver特別有feel 確切感受到理念傳承果份恩惠

FATE ZERO OP2無敵

不能認同更多

火影隻青鳥我覺得flow真係屌打生物股長
Flow版本好熱血
生股條女live係咁抹大隻眼極唔討好

SL一定係直到世界盡頭
Intro結他一入即刻毛管動諗係三井

殘酷天使的行動鋼領

銀魂我鍾意片尾多啲

武士之心

CROSSGAME - ED1

OP1正D喎

DB我揀DANDAN心魅

下下要比既咁得長篇動畫先有得討論架喎？

咁多頁先有人講
死神一定係rolling star

仲有家教揀唔落 last cross??

天完突破=空色デイズ

火影一定係sign囉

Lock on死個集首ed一播

龍珠居然唔係dan dan

Miwa bb

最hit嗰時一定係cha la head cha la

呢首勁正 聽完想重睇

係咪姐係friend？
friend我覺得最正 好激動

鋼鍊代表作

夏目
愛してる

火影係咪仲有一首sha la la
雖然冇青鳥咁好聽 細個好多人成日唱頭一句

我簡你老母d叫床呻吟聲做bgm啊屌你老母

sorry 調轉左兩首 兩首同一個歌手唱成日撈亂
個人覺得sha la la仲好聽過青鳥

有冇人係細個時鍾意聽青鳥同螢之光，大過就鍾意聽sign呢啲熱血類

SLAM DUNK我第二頁已經講左 無人理

呢段無得輸

Daybreak Bell

我覺得好聽過trust you

miwa bb

Sign係好夾自來也死嗰段
但成套火影嚟講我覺得flow版嘅青鳥會match啲

火影 opening 3

好似幾正 套野大概講咩

bleach一定係D-tecnolife

應該係rolling star或者ALONES啦
播ALONES仲要啱啱完左原創入破面篇

heroes come back

進擊 紅蓮の弓矢

z gundam 水の星xxxx

0083 men of denstiny

龍珠 一定係chala head chala
dandan係好聽 但感覺chala 開頭第一句已經贏左

仲慢慢熱血起上黎
gundam seed

gundam seed destiny太多首好正唔知簡邊首

呢首應該係astray入面?Zips 打機戰聽到純音樂都j死

曇天青鳥again
one piece We Are

火影世界第一

炮姐：fripside

一定唔會係again

青鳥好撚嘈

冷門啲 鋼鍊我覺得係Golden time lover

鋼鍊一定係俄文首兄弟

罪惡王冠 D 歌唔弱架

鋼煉既rain 正d

鋼鍊 motherland

雖然好聽 不過舊版op1無得輸

F/z oath sign都好正

火影好多op 同ed都好撚好聽

一定係自訂二沙 自訂二沙自訂二沙自訂二沙自訂二沙 自訂二沙 自訂二沙自訂二沙自訂二沙自訂二沙自訂二沙 自訂二沙自訂二沙自訂二沙自訂二沙自訂二沙 自訂二沙自訂二沙自訂二沙自訂二沙自訂二沙 自訂二沙自訂二沙自訂二沙自訂二沙自訂二沙 自訂二沙自訂二沙自訂二沙自訂二沙自訂二沙 自訂二沙自訂二沙自訂二沙自訂二沙

鐵血 フリージア

火影 雷鼓首alive都正 雷鼓冇人識欣賞

Clannad 團子大家族

涼宮 God knows

我們這一家 別怪他

表裡一體配蟻篇>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>舊版OP1

火影op3

[quote]火影op3

龍珠就是單單

頭D = rage your dream

妖尾ed11

粉俠傳
踏唔死我 tommy

好撚煩 首ed 依4隻字有聲

hunter 早安

空境首首都咁正好難揀
不過我鍾意呢首多d

火影一定係青鳥！

孤兒 Freesia

一定係D-tecnolife +1
當初追死神動畫 睇哂咁多集都係呢首最有印象
唔係其他唔好聽 而係呢首好有死神feel

我重申，最代表到火影一定係 sign 冇得傾
青鳥唔該收皮，好聽=/= 有代表性

alive 正野

銀魂 傾城篇op有冇同好

創聖のアクエリオン

鋼煉啲Op

第三代 路營必須酒，不過evo同one vision都好正

第四代揀唔到幾首都正

Ed1

物語系列-君知

我都最鐘意ed1